大聲D！你地係乜野牙！

多曼特

魚拉凸

牙你老母